原來雷丁⋯⋯⋯

英文

叫Reading

睇書

😂👍🏻

哦

反朗啲會然珍系特別低汁😂👍

On9

讀 （Redding) 架 on9

好笑=.=👍🏻